教局大量清算港人老師陸續有黎

//一名教師昨日被捕，教育局表示，已要求學校履行作為僱主以及確保學生安全的責任，考慮暫停該教師的職務。

教育局表示，十分重視教師的專業操守及學生的行為，指教師的言行須符合社會的道德及專業方面的期望，局方會嚴肅跟進每個被判罪、被捕及被投訴的老師個案。

發言人說，自6月中至上月初，教育局已就106宗與近期社會事件有關的教師專業操守個案展開調查，目前已初步完成60宗個案，包括早前已發出譴責信的兩宗個案，當中約30宗初步成立，教育局正考慮應作出的懲處。

至於被捕教師的數目，發言人說，由於涉及法律程序，局方現階段不便置評，但教育局會根據《教育條例》嚴肅跟進違法的教師，如果情況嚴重，可以取消註冊。//

Sorry, 借個位

[集思廣益] 初一15 plan

普教中根本就係為引入中國老師鋪路

唔止，教育局一定會繼續出招，長遠要唸定對策。